大家清曬寶礦力之後 記得大手入埋水動樂

水動樂係大古飲料控股旗下
太古廣埸幫咗香港人咁多 一定要報恩

push

推～

聽日買

示威指定飲品

水動樂

Bonaqua

加一入定十支八支 嚟緊陸續有嚟啊

返工成日買黎飲

帶埋波絲貓去

輪住飲

收到

兩支撈埋飲

仲要香港製造

支持太古

買水必買Bonaque

做運動飲水動樂 Bonaqua
打邊爐飲可口可樂 雪碧 芬達
享受生活飲Georgia 淳茶舍
再唔得飲埋Schweppes+C Fuze-tea 果粒橙 陽光檸檬茶
太古旗下飲品全面進埸

買爆佢寶礦力當水飲

我全都要.jpg

繼續push

水動樂有zero 真係唔怕買
但可唔可以特價

推到百佳做埋水動樂特價

推

電解飲品兩大巨頭聯手